華星真係咁好食？

今日lunch time行過見好多人食
見未試過就入去試下

佢個menu好似唔多選擇
想飽肚就淨係得常餐
個常餐有啲似普通茶餐廳嘅早餐咁
但都已經要$4x

點解呢間野會有咁多人食

唔可以話難食，但唔算好食

唔抵食

唔係難食
但又未至於好食到有咁多人排隊

咁啱今日做野途經旺角，見到有人排隊裏面又full哂
以為應該有啲水準
但除左個炒蛋覺得幾好食之外，其他都係普普通通
張枱又窄到西咁
食都食得唔舒服

灣仔果間試過一次,無下次 D位窄到, 迫到埋水 bar 枱到, 個頭差不多頂到張水 bar 枱. d 野食唔好食, 北海渡差極都好過佢, 又可以去瑞士茶記食..等鬼死咁耐仲要出埋d普通茶記料. 除左慣性鍾意同人迫既, 唸唔到點解仲會有咁多人幫襯 !

淨計出名啲嘅冰室 華星可以叫正正常常
文華集團式經營唔洗講
澳牛比錢買難受
華嫂直頭係唔好食

元朗果間無人食咁濟
今日去食 幾撚正
最鐘意佢少野簡 但啲料已經夠做
但價錢真心貴 食碟粉接近50蚊 所以睇你點睇

冇特別